同大雄同一架巴士 你問我答

樓主00後

又話你問我答 我問你又唔撚答
開po黎把撚咩

大雄有隨意門 jm9要逼巴士

可能攞咗返廠維修

唔係